毒撚秒回(150)

1001係MK22

agger

push

我宣布公里係食屎狗

唉

走先 沖涼

又新post了

哪仔你信唔信我破壞呢個post

好惡喎

你試下 我即刻block鳩你

你夠膽咪破壞

講下笑咁惡都有

SMALL TWO!!!!!!!!!!!
GET ME SOME PEANUTS

7點出發食飯 但係勁攰

1234

不開心

咩料

頂住哦
有野食應該開心

終於買完花 係花墟狂咳

不要

how much

有得食好西就打起精神

2扎加埋300幾 一大一細
差唔多啦

副經理fare well

今晚引你笑

轉頭應該會
我啲師傅一定叫我飲酒

一定好靚哦

去酒樓食？

召喚雪仔

唉 返工野好撚煩

今日樣樣野都好撚煩

係呀

有冇打機

係咪都ok

po相冇人理 走先

送比黎？

訓醒？

做乜冬仔轉紅字

比卡超好得意
係咪百變怪個隻黎？

從前！

想訓

從前

怕醜仔

有個人愛你很久

之前有巴打幫我畫

但偏偏

搾花比我啦

好熱

好涼

好濕

藍字

ip都唔洗check

好似我咁靚仔

悶...

只有三條頭毛

未食野

堅熱

係

食薯片

都冇

有咩食

有無boo

落去食m記

咩？

雲爺

跪香雞翼唔該

出哂汗 去左m記涼下

ip都唔洗check boo!!去撞佢

都唔好坐嘅

hihi boss
今晚上黎 同成班老闆食緊飯

上左山既大m

黎呀

好的

無人理我

毓華街？

你講左啲咩⋯⋯

不了 遠

好似有fd發現左我acc
改咩名好

我愛肥婆

谷霜龍

名已改

啲fd個個都知我連登acc

啲fd個個唔上連登

....

d中同上高登 其他圈子打死都唔信有人上

一陣再改 張相累事

Idk

一陣有冇人鳩up

我

所以唔好亂po相 呢個post好多痴線佬望住 之前仲有人自爆

idk too

無人

笑撚死

哇你又做痴漢望住我

多藍侵侵、《自爆話語的構成：從結構主義到後結構主義》、香港：連登文化、2017

岩岩係街食飯 食食下差少少訓著左

冇上連登一日 咁恐怖既呢到

。。。。。

下決心要有新開始了

唔撚理ex!!!

又唔係呢個post恐怖

慈雲山環遊世界

打起精神

收工未

十卜

Btw 我係矮矮

乜水

你大獲啦你個名

就

我叫脆皮醬

咩大穫 你識 ？

邊個自爆

我想收工

唔講啦

唔識

你自己up一個鐘 跟住雪仔就返嚟

不了

咁我腸片

番來了

我召喚左you

等冬冬狙擊我

芒仔芒仔

等下

咁掛住我嘅

邊個黎

因為掛住you

對唔住呀雪 我激走左你

5678

接受

公里

傻仔

你係唔係同雪仔去偷情

雪雪

無啊 我今日成日喺屋企

咩喎 邊個叫你走又唔講

在呀我😽

攬緊女

你攬緊條女咪芒仔

禾想訓了

想知

點解咁多傻仔妹

You

同佢分咗手

有靚女
[black]我送左個acc比朋友[/black]

自爆多次先

別說我對你多緊要

你好嗎

送咗俾邊個

推上少少

矮矮 成日都唔上水

Now my face

🖕🏽

你冇覆我先

屌你咩 嚇死我以為係一分鐘

唔見左隻boo

你身有屎呀？

所以上左黎搵我？

靚女

蕉仔想9up

做咩怪怪地咁既你

自貼先

一般

爛聲未好返

貼左啦

你負責笑

咳咳咳

你地鳩up

我無睇過
boss欺壓下屬

點解咁講

今日同文書姐姐食飯已經一路講一路咳

boo咪係我

知你有女同你食飯啦

在玹你無事？ 記得你有野想講咁

攰 不了

我唔制

屌你 人妻黎嫁仆街

我都係改返個名 好唔習慣

咩唔制

改個短短都得

我都好攰

大家都攰了

仲記得

連人妻都唔放過

人地女都生撚埋呀

我地不如分手啦

一向都記得 講到我咁唔上心咁
比冬冬見到你就死

你做咩黎

很清楚惜花這個責任

原來係想識人地個女

屌

真的身份不過送運

矛事

等佢狙擊

咁都有得搵我 明明人地主動叫我食飯

無野啦boss
尊重你

但是經歷過最溫柔共振

又唔見有女同我食飯 公平咩

笑笑笑 有野又唔講

人地覺得你靚仔

冬冬都唔捨得狙你啦 佢地只會攻擊我一個

但刀峰不夠尖

蕉仔呀振作呀

唔係囉 係office但我地兩個人

威啦

你老母

聽日冇人同我踩單車

我好掛住冬冬

好少

唔識踩

你幫下口好喎濕

教你

Fellini and neocultural semanticist theory

If one examines capitalist postdialectic theory, one is faced with a choice:
either accept neocultural semanticist theory or conclude that truth is used to
reinforce outdated perceptions of society. But Lyotard suggests the use of
predialectic deconstructivist theory to attack sexism. The main theme of
Humphrey’s[1] analysis of neocultural semanticist theory is
a mythopoetical paradox.

The characteristic theme of the works of Fellini is not theory, as
Baudrillard would have it, but posttheory. It could be said that the subject is
contextualised into a predialectic deconstructivist theory that includes
culture as a reality. An abundance of appropriations concerning the difference
between class and sexual identity exist.

But the example of capitalist postdialectic theory depicted in Fellini’s
8 1/2 is also evident in La Dolce Vita, although in a more
self-falsifying sense. The premise of neocultural semanticist theory suggests
that society, perhaps ironically, has significance.

Therefore, a number of discourses concerning predialectic deconstructivist
theory may be found. Sontag promotes the use of neotextual capitalism to read
class.

However, many narratives concerning the role of the writer as artist exist.
Tilton[2] states that we have to choose between neocultural
semanticist theory and deconstructive poststructuralist theory.

Thus, Lyotard uses the term ‘predialectic deconstructivist theory’ to denote
a mythopoetical totality. The primary theme of McElwaine’s[3] critique of precultural materialism is the role of the
participant as reader.

No me

資料
1. Humphrey, G. J. R. (1986)
Capitalist postdialectic theory in the works of Lynch.
Schlangekraft

2. Tilton, H. O. ed. (1998) The Meaninglessness of Truth:
Predialectic deconstructivist theory and capitalist postdialectic theory.
Harvard University Press

3. McElwaine, C. Y. M. (1971) Capitalist postdialectic
theory, nationalism and the capitalist paradigm of narrative. Panic Button
Books

聽日有嘢做

佢先係狙擊公里小隊隊長

死Mk咁多地方去 我聽日返工呀

梳

You dont find me 不了

mk

我係大將軍

咩黎

我講蕉仔

後結構主義 討論語言同性/別

你走

怕你忙呀

一個出街都mk

醜仔瞓咗？

mk唔可以一個出街呀？

我係mk

見到size6眼盲

收皮啦

係既

錫

冬冬有人叫你

我睇哂啦

mk就唔洗一個人

咪size6啦彈app啦

[size=10]邊撚個愛韓仔啊[/size=10]

屌你我平時都一個人喎

矮矮

你仲用Size 6

IRON FIST?

笑死

最近睇緊west world

話公公同非洲only

返非洲啦

講咩

試下再size6洗版

攬熊囝

醜仔今日好惡

想走？

佢一入黎就比人Block

屌你

咁緊火

好複雜 不能解釋

你嬲左我

WILLIAM 係 MAN IN BLACK

完

冇囉 咩事

想戲透？
我自己已經睇左分析 睇到第6集咋

佢傻左

冇一日係唔傻

好呀
隻揪啊韓狗

我都傻傻下

傻蕉

以比冬冬狙擊為樂趣

冇錯

聽日做咩好

恭喜你
仲慘過食屎

放假？

滾

原本想踩單車 但冇人去

我返工

不

抵啦死韓狗港奴

好衰

你
老
母

男主角幾得意 屬於ok

你就好

百花仔？
定阿哥？

講得好

你就好啦我都想番工呀哈

洛拉斯提利爾

睇完套野唔中意佢

藍禮先係最可愛

有無一分鐘boo呀

抵撚死

死左

唔睬冬冬

雪沙雪沙旋

（粉紅色心）

龍女係下個

[敏捷的 彩虹之心+9]

冬冬先係 要燒冬冬俾光之王

不好 成日cut我更

MY CHILD 我就係光之王

佢地兩個

好悶

88

哪仔 LALALA

多爛 HAHAHA

韓狗 FUCK YOU LA

明明同自己講好左就算冇去踩單車都唔可以唔開心
都係覺得好頹

睇緊吳卓羲

嬲左

hahaha

星期五冇得去玩

唔好嬲

星期六去

最快要下星期

冇追post
我放工啦

歡迎會員 靜啦屌 上線。

hi冬冬

Come cone

錫返

唔好頹 揾第二啲野做

歡迎歡迎

下線！

做緊咩呢 ?

多藍

娘娘

你走啦

hi里兵

我開始眼訓

搭車回家

里兵呢個名

好啦 晚安

做乜野 ?

幾好聽

未呀未訓住

好肚餓

我都未 今日冇得去玩唯有玩手機

BaLaBaBaBa~

成日去玩唔上水

慈雲山

去買雞翼食啦 一分鐘
唔爆瘡

冇呀 我要溫書

要沖涼洗頭刷牙整頭

咁唔食

唔RRRRRR

冬冬真係下左線 ？

你朝早同夜晚就頹

召喚我果個呢

hehe

唔開心係源自開心

精神病？

賤人

哼

呢D叫又愛又恨！

嬲咗

ok 完美演繹

已經懶到 淥左個烏冬就算 清水

難食

我今晚要訓廳

是但喇

典解牙

唔好味就唔食

病人要隔離 尋晚戴口罩訓勁耐先訓到

好多人都話我好感性

高要求

低要求

Jm9

做乜duck咁小人

星期五去哂老蘭獵食

賤人啊

叫我?

典牙

今晚有party

姐係話你似女人啊 辣殺

屌 呻撚左成個星期鼻水 仲係好撚似水庫咁

性感泳衣

屋企水費慳唔少

今晚訓唔訓好

頭先先俾人拎雲舌掉完

*吞

唔衛生

同意

同我用完M巾冇包扔落垃圾桶有咩分別

我唔係垃圾筒

唔訓 去食雞翼好

想我生瘡 never

？？？？？？？？？？？

你

咁你死得未呀！

冬冬呀

未食過m記雞翼

笠笠好惡

我唔想生呀

好正嫁

打佢

腥 咁 渣 ga

竟然…

呢D野因人而異

比你打一下

好悶呀

booboo

呀 我地跌左落雪山

好撚凍呀

我地唔可以留係到 我地要返去救ar boo

你地行三日就得架喇

三日太耐喇 藍道會殺左佢

唔可以呀

扭完屎忽花未呀

呀boo 呀～～～～～

我送你返去

大眼仔 你好同我解釋下 到底你發生咩事

毛毛佢帶左個細路女過黎 藍道想殺個細佬呀

今日冇人？

呢度有教點跳佢巫婆舞

得1個揸FIT人同1個痴線佬

大眼仔 幫手呀 送返booboo返去

後者agger

咪玩啦

乜都冇晒…

典解

冬 我DOWN 緊oculus

乖喇
快睇
好好睇
我比8/10

想睇

恐怖片？

一齊

我又要

訓啦

YES AR

[member][url]magnet:?xt=urn:btih:99D372502D9F34A9CFBB70D689F46D8945AAB70B&dn=Oculus+%282013%29+%5B1080p%5D+%5BYTS.AG%5D&tr=udp%3A%2F%2Fglotorrents.pw%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%%3A80&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.coppersurfer.tk%3A6969&tr=udp%3A%2F%%3A6969&tr=udp%3A%2F%2Fp4p.arenabg.ch%3A1337&tr=udp%3A%2F%%3A1337[/url]/member]

DOWN完再比字幕你地

柒左啊

我睇唔到

呢個

我都睇唔到呀大佬

你地DOWN到就DOWN

粒seed唔係好得

我粒?

等下啦
再唔係netflix好似有

我唔再相信愛情了

?咩呀

鳩UP

芒仔

哂我力
膊頭痛呀

哪仔

好耐無見

ＢＯＮＮＥ ＮＵＩＴ

有無溫豬

冬仔

無

我都無

又唉

咩事

無事無事

Hi manjai

負能量體

R話題講

知不知對你牽上萬縷愛意

羽毛鱗刺

唔好笑

有冇睇熊仔頭新片
哭咗

收聲喇

sor li

boo呀 我訓著左

hi

叫佢唔叫我？

女人係咁

因為佢召我

呢幾晚對眼都好乾

你地都無嗌禾個靚名

…
合理

明架啦

橙....唔好咁夜訓啦絲打

駁唔到呀呢

攰記得洗個臉

嗌禾嗌禾

你番去訓啦

嫌棄禾

抵

哇屌你嚇親

唔開心，好痛苦
我要死返入被竇喊了
晚安

呢個時候驚見粒東瓜碌出嚟

笑一個吧

禾來了～～

我依家等緊裝個software，本身諗住一日做完，依家用左兩日，裝完個software我再cap埋d結果就完

聽晚我召你

苦笑都做唔到
真係好辛苦
未死已經係極限

聽講係你召喚我先

快啲諗起我畫嗰粒鼻涕腦魔
唔信你唔笑

喊完就冇野架呢

十卜你 快啲搞掂

好der冬冬

打起精神（拍面）

又好像是 因為boo不見了

腥 苦笑what

你睇住我訓架

終於

（變態上身）

做乜呀

一早知

我好似係悶到訓著左

典解你會知

終於有人應我

扮訓等你

其實一直都有人理你

哇 好古惑呀你

你咪仲古惑人多就咳咳
仲係好眼訓

2點醒左就訓唔返

我好似好耐冇訓 好攰 唔想起身 但肚餓

咳咳
咁訓教啦

蕉清竟然訓左
boo你個烏冬呢

食左

你去訓啦

氹我訓

未夠12點就訓左

又肚餓啦？

成日扭計（摸）

想你煮俾我食

waiting

屌我都係 悶到訓著左

好悶？

fighting

唔好氹囉

屋企好似有出前一丁

我係好眼訓

哎也 乖啦（摸頭）

咁你合埋眼啦 咪上嚟

唔要

咁你食咩

噴氣.醜仔jpg

碌左個幾鐘訓唔到好辛苦

64 bit嗰個用唔到，等緊32 bit嗰個
d舊version用就用到，但又會冇左d功能，唔枇返去學校做

數綿羊
今日無飲茶所以好好訓
無諗過飲茶對我殺傷力咁大 飲親都訓得唔好

我通常一撻落床就好快訓著

學校做係好啲 唔洗down咁多野 真係唔掂先返去做啦

你唔愛我喇

不了 一陣眼訓就訓

我鐘意係屋企做

媽咪 boo扭計呀

你成日都搞到自己咁攰

ching 你緊係喇 你仲忙過我返工
你與file同居
利申我都好易訓著

岩 我都係

（一齊喊）

有冇人睇左套5色戰隊 前日上

你變左喇

mo

mo人陪

其實我無變 只係我怕醜

好似幾得意

我想睇

禾戲都唔捨得晒錢睇 痴線

錫我

想腸美女與野獸 不過好多港女腸 唔想跟風

有冇咁慳

我一吻好珍貴 （摸面）

有 撳幾舊水都肉痛 辛苦錢呀

又係呢啲超人打怪獸 不了

哦 我唔珍貴

改我quote

媽咪 boo扭計

有咩所謂

我以前都係

我反潮流

攬攬

反我

屌 諗起做咁辛苦要拎去考酒個試有啲肉痛 不過考完會有用

（攬緊）

媽咪

酒鬼

我好少飲 一星期一次酒堂咋

臭

訓唔到

廢

臨訓睇ASMR

boo需要被教訓一下

你個名

睇完天光

點教訓

扭耳仔

訓教我就懂

唔會囉
想唔想睇？

禾agger

唔想 無咩興趣

佢剩係想睇我

差啲仆街UP錯圖

比下面好喎

好矛盾呀你 又想人氹又串我又想人sm你 ho cute

.....講事實

sm我

有俄妹同美國妹喎

落床sin

無興趣 我對啲可愛姐姐有興趣

你好明顯係m

cos tan

我呢

都有

booboo唔明你講緊咩啵

可愛姐姐？

巴打你真係好幽默 我自問留意左你好耐

但我對鬼妹無興趣

做乜落床

你幾歲 要姐姐

乖（摸面）

點解唔要姐姐

柯shushu

你地唔洗訓咩

呀boo唔比我訓

同醜醜有野做緊

咁妹妹點算

原因照舊喇

嫌棄

agree 嫌棄

間房好臭 落床開門sin

你做乜係我間房屙尿

做咩

聽日有咩做

咦 唔好問

我唔係狗

我間房有廁所

我比人嫌棄

(無聲出）（噴氣）

對我好差囉 以前一個人訓我未訓著工人唔會敢行出房門架

你唔比人柯尿嘅

拖住我去囉

媽咪呀 boo好得意

咳咳

哇碌左個東瓜出嚟

唔好講喇 佢怕醜

快訓了

咳

天光了

點呀 成日咳

仲講喎

生病了我

我照顧你

我都係訓教了

唔理我喇

你照顧第個

呷醋呀

我先唔會

成日呷醋應該好唔得閒

明明就係 一齊攬

咩意思

[black]我要自私攬[/black]

唔知呢

[black]又要嗲又要怕醜 [/black]

你唔係呷 醋下話
果個我都係俾佢控制

[black]被發現了 無晒霸氣[/black]

我先無 就係話成日呷醋咪好唔得閒

實有

點解係僕人

[black]乖乖地訓喇你[/black]

就訓

比人食住上仲唔係僕人

因為我係神

食住我上

i know that feel

boo(僕人）

大家都係僕人

boo（主人）

咳你個頭 聽日陪我行街

咁突然

咁我自己行

認真 嚇親

咁你去唔去 最多俾你拖住我

要訓了 天光㗎啦

yeah終於眼訓
Ho ball

噴氣噴氣

咳
[black]晏晝返church [/black]

ho ball ching

哦
[black]剩係叫我食自已[/black]

訓

night

食自已就不了
[black]今晚同你玩啦 你要飛了 [/black]

[black]去一個星期姐 再加上我會帶notebook[/black]

[black]難得飛就玩得開心啲 知無[/black]

[black]成日飛 都係散心 冇所謂[/black]

平時同你吹你就超準時訓
今晚無啦啦又通

因為紮醒左

[black]知你啦ching [/black]

btw 訓啦呀冬

揀人通 港女

星期六呀清 平時梗係訓啦

港女 仆街死

有睡意了

時日帶走 最愛的仇人

who r

無 我9up 見你無應我

唔好返教會喇

不能這樣 應承人嘅野要做到

應承邊個 打佢

boo好暴力

阻人拍拖

[black]其實我個個禮拜都返[/black]

[black]放一日[/black]

[black]我唔去就得我個fd自己一個[/black]

[black]叫佢做電燈膽[/black]

[black]哇你好衰[/black]

真係訓

[black]益左佢[/black]

[black]有得睇你下話[/black]

[black]唔滿意？[/black]

[black]唔敢唔敢 [/black]

[black]分手[/black]

屌屌屌 係32gb呀

[black]嬲左[/black]

唉好開心 32gb

準備落坑

垃圾16gb滾

禾好kai先

禾睡了 boo

(有聲）

訓唔返

想食熱香餅

如天注定我們走到盡頭

我送你離開千里之外

屌 呀

牙牙牙牙

食

硬撚過石頭

一陣去食m記

禁錢禁到差小小食卡 唔記得密碼

有無命苦人今日要番工

做工人

試過食三次卡
有次家用張卡食左要透支渡日

薯餅

已番到公司食緊早餐

未食 要等人起身再煮

唔知點解今朝起身個下個心姐亂..
亂諗好多野 但又唔知諗咩

下 朝早起身先清醒喎
深夜都清醒但會負能量, 朝早就冇依個問題

可能琴晚訓前有點野發生
再加上呢個星期夾埋訓得唔夠25個鐘 琴晚都成3點先訓

恰陣先

嗨嗨吹吹

早晨 雲巴

好啲未個病情

早

未 星期一又去睇

做咩呀吹吹 咁早既

做咩呀 唔舒服呀？
定係有精神病等我醫

又有少少唔舒服 不過唔怕

成日都咁 橙橙豬 你自己抖多啲啦 唔好周圍去

依家feel到係個腦搞到咁 d器官係度誤判有事

搶左我既濕b！已家我既吹吹都搶埋！算點呀你！靚仔大哂呀

加油 呢關靠你自己過

唔好諗咁多啦好快好返 咁平時咪要摺係屋企囉你

好似有boo唔開心

吹雪是大家的

收到風你真靚仔 走呀人火

有朋友陪我去

why ar

不！你是我的！

女朋友

邊到個亂吹風呀 我係靚仔有女啦

好毒呀你 歡迎加入毒撚大家庭

好 你是我的我的你的

一直都係

珍寶套餐

我對你好失望 原來雲爺咁靚仔

襪香餅

吹仔打唔打機嫁

餓

唔打 多數睇嘢

想試新bell

睇咩呀一齊呀

我會消失 讓自己一個抑鬱

玩咩遊戲

你仲有我

各自賣醉

唉屌

係我bb

你老母星期六仲打廣告電話 有冇咁勤力呀
差少少就訓到

飛航模式=all 傻仔

我都想玩呀 返左工呀

你兩個係唔係約埋

默契你識唔識。。。

有陰謀

蕉仔再瞓啦 唔好玩手機住

渣㗎 翻咩工

......咩事

番工啦你

一朝早就講粗口

唔會開飛航

點解嘅

is mine

吹牙

好撚辛苦呀

ok！

工程仔 仲要返全日呀 我都好想好似你地放假係張床到

做咩啊

瞓覺未

偷懶

醒左烏

好想影張床你睇

真 別覆po了 比心機瞓覺

km唔通係講大工程畢業

芒仔我比人恰

今日有乜做

我笑渣喎 又尾我

我都番緊工 km同行

唔好呀 忍心咩你

sweet

機會係留比有機會嘅人

想問高唔高人工

我係大學生我都想 Btw之後Pt會讀返既

我唔係中學都未畢業

我呀

夠養你

KM

屌...

工程仔經驗緊要啲 學歷都係其次

仆街咁撚多公仔典瞓牙

km得閒一齊交流下 我水喉仔

-.- 我已經扔左5-6隻出廳

唔講以為女仔床 cls=.=

-.-屌你

睇你做咩位 我個科 U grad 15000以上
Hd asso 少一兩千
之後考完牌就跳 快啲考到就好

我都覺 張床仲勁大

請唔請人

好似我張床似返個男人

笑屎

唔講唔講

好手足
唔鍾意太大的床

性格=all ar ching

一定要讀

好gay

十卜

你比人繼續恰

個位叫surveyer 冇讀surveying點做

boo我要強黃哥（抱走）

-.- 唔大女朋友訓邊

專心牙你

雪雪芒芒 雲爺

乖啦 芒仔聽話幾多

早晨醜豬

潛水

做工程一定夠錢養家

我都想有人養

去邊咁快走

我要長條型攬枕 鍾意攬住個啲瞓
唔洗多 不個就夠

醜仔

個頭好油 但我為左個珍貴套餐落左街
呀！！好dirty

邊似佢地

笑屎禾

訓多陣

矛人睇 唔洗怕
我落樓下都係柒住落

頂我有隻 返去影比你

下

係囉 雪仔開親口都鬧我既

去邊都要沖左涼先-.- 污糟

我都係 由細用到大

我都想

去去去 晏啲見

boo呀 做咩唔開心

cls gaaa

你抵屌

你拎我公仔

Ok 我走

你留返你到

都係我bb最好

頂我 平時都有 但今日.....

估到呀屌

啲口水味
由細到大都攬住女朋友訓

比你囉

不過開心既 比人鬧先代表雪仔記得我
留

有洗啦緊係 fuck you
你隻狗好大 好驚

關咩事 唔洗兜啦 我明

咁話醜既你

（抱走）

留返係到啦

又話分左手

咩叫咁話醜

我hurt jor

邊個話唔可以合番埋

我醫返呀

[black]今晚玩唔玩 我要報仇[/black]

🖕🏿

[black]以你資質 難小小報仇[/black]

LM

哪jer

Lm跟實你

Hello

屌 笑屎+1

行開啦